老撚實實 你班仆街想輸定贏？

想輸就講聲
我就唔撚柒再出黎
你地慢慢係到睇記者會
笑下班警幾柒幾柒
唱下海闊天空
唔洗推活動post嫁啦
dllm

屌

你講唔撚再出黎, 已經係分化
搞輸運動既人係邊個, 你冷靜D諗清楚

唔撚推行動POST
係到笑下記者會既人